是日大家樂午餐 熔豬扒飯

點熔

我唔鍾意食熔豬

熔

得喎

關平條屍呢

打錯字快手左

焗豬扒飯出返啦

根檸茶 四十五蚊

太極鴛鴦飯 好食

回左荊洲

三十八跟野飲

我要左華田比平仔飲

有錢

塊排縮哂水

塊朱扒係咪淡冇味

Lm

日撚日幫大家樂賣廣告，正冚家鏟

屌你！真係好大盒

係細左無成呎長

關你撚事咩咁都叫賣廣告

屌你老母做你個仔真係慘，成日食大家樂再唔係就公仔麵

關羽你今日唔使返牛工嘅咩？做咩可以買外賣返屋企食同湊仔架？定啲相係你老婆send比你架

睇住二哥個樣諗起佢講粗口真係好撚型